M到係咪大哂

女仔M到會出現咩不適

燥底
唔耐煩
做野無心機
攰
會痛足成日 有D會痛到面青口唇白
呢個時候乜柒都唔好理佢就得

M痛 精神極差 食欲不振 手腳無力

谷緊M喊左成晚路過

經前幾日已經黎料
胸痛，肚瀉，特別燥底，水腫
頭痛得黎熱熱地(唔係發燒)，
而嗰種頭痛同平時唔同，會好無精神，
食左必利痛都會feel到嗰種不適感，只係無左個頭痛

到黎時子宮位好似扯住痛(要好似蝦米咁曲住先好啲)，
所以痛到行唔到係真嘅，
有時候會長期hold住個位痛，有時會一下下陣痛
有啲人黎M嗰日會無啦啦暈一暈

我地男人打完丁都好撚攰架

係 條女好燥又成日嗌肚痛

心情好差 個人好抑鬱

係 條女以前會M痛到飛起 搞到成日發我脾氣
之後買黑糖四物膏比佢食先好啲

谷緊m
琴晚半夜喊到2點幾先訓

睇個人修為

你似有情緒病多d

係會咁架
荷爾蒙嘅影響可以好大
最重要係自己都唔想咁

可能係PMS
M到前荷爾蒙會亂到仆街
好易情緒不穩

唔係愛國先係大晒

係，啱啱俾人屈完

會好想俾人屌

因人而異
個段時間會幾大食

M前咋話

有機會係偏頭痛呀
我都係咁
有時黎m偏頭痛痛到嘔
嘔撚到入急症
呢兩日又黎料
做人好辛苦

PMS個段時間吧
我自己就黎緊都仲係好高漲

M到會痛到番喎到工
唔知你8月5日會唔會都M到呢

痛到嘔又未至於
淨係想攤喺床訓，開冷氣都有股熱氣，
要用冰袋敷下頭同頸先舒服

係

一黎M嗰日會即刻好好多

但就變虛到仆街/痛/暈

肚又痛腰又痛，床都落唔到

每個人都唔一樣，我試過有一次多血到唔好話出門
廁所都出唔到，成個廁所都係血
目測一日有至少幾lit
訓係廁所五日（其實冇乜訓，因為太痛）
中學有friend試過暈低
有d女仔的確冇咩嚴重唔舒服，可能都係暈/嘔/無力

m前荷爾蒙亂曬係會咁，控制唔到
肚餓可以喊，唔小心食得太飽都可以喊
之後自己諗翻都會覺𢦀鳩，但嗰刻係控制唔到

有靚女朋友試過覺得自己醜喊左晚，瞓醒諗起都覺

有朋友痛起係要call白車入廠
我自己就唔多會m痛，但會腰痛同胸漲加會極燥

次次好正常，得一次咁？有無驗下

會想擺工

我前幾年因為d野壓力太大
醫生話荷爾蒙失調
有幾次都係咁

胸漲

會痛

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

唉屌完全明 條女今日又開始黎m 身受其害中

個個都講燥底
m到會發情期想要
氹得佢開心就做乜都得

條女之前M到又話痛又話爆倉又話盛
燥曬底咁好彩我脾氣算好
不過自從食左事前之後咩症狀都冇曬

我平時無乜野，就係谷m個時(尤其係前一日)心情會勁低落

怕係子宮嗰啲問題咋

正確應該係排卵嗰期

好好彩我係唔會痛
但黎M前情緒起伏好大
會易𤷪易喊

有時喊得好勁 幾日後就黎M
先恍然大悟係荷爾蒙作怪

有時會痛到頭暈眼花

揸吓會冇咁痛

奶撚左野....dllm

暈
肚痛
冇胃口
手腳無力
躁到阿媽都唔認得
利申：上次發夢係咁啪必理痛先可以做翻個正常人
繼續幫手擔擔抬抬
總結：M到好大程度上係大晒